點解個人長期都好攰

冇做運動？

以前都唔會

人老左

打少啲飛機啦樓豬

aggag

對住個激氣死魚女朋友咪長期好攰囉

唔關事

冇

飛左佢啦

幫我

我都係咁，但已戒左丁5個月

唔好戒啦

Depression

一訓醒，就已經即刻覺得好攰

少運動
老
忙
情緒問題(可能抑鬱)
病

我就係咁

全部都好sad

早啲訓啦柒頭

唔識放鬆？

副交感神經失調

晚晚訓唔著

已經每日搵娛樂想放鬆自己 但好似冇用